# 05 Делегаты и события

В этом задании требуется реализовать механизмы делегатов и событий для получения практического навыка их применения


## Задание

- Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции. Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения. public static T GetMax(this IEnumerable e, Func<T, float> getParameter) where T : class; 
- Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла; 
- Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений: public event EventHandler FileFound; FileArgs – будет содержать имя файла и наследоваться от EventArgs 
- Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика; 
- Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента. 

## Решение

Консольное приложение , которое работает со своей рабочей директорией. Критерий максимальность - длина имени файла. Первоначально сканирует директорию, потом работаем с FileSystemWatcher и его событиями. Каждые 15 секунд можно выйти из программы правильно ответив на вопрос в консоли или продолжить. 